印度男子人獸交牛B死了！

變態男性侵出生4個月小牛 「神獸」內傷慘死怒民抗議：逮捕他

▲男子為了逞獸慾，竟然性侵剛出生4個月的小牛。（圖／示意圖／路透社）

國際中心／綜合報導

印度性侵事件頻傳，日前有一名男子竟然性侵才剛出生4個月的小牛，導致小牛因傷勢過重死亡，由於牛在印度教中被視為是神的化身，事件傳出後引發宗教團體抗議，要求一定要逮捕他到案。

《印度時報》報導，這起事件上周三（17日）發生在北部邦巴格帕特(Bhagpat) 的Tilwada村，一頭才出生4個月的小牛慘遭一名少年性侵，後來因傷勢過重於20日死亡。

警長庫馬爾(Vijay Kumar)表示，男子目前已被逮捕，雖然他的家人說他還未成年，會透過體檢以確定他的真實年齡，獸醫檢查受害小牛的遺體，證實是死於內傷，樣本已送到Agra-based實驗室，若確認曾遭到性侵，就會立即做出判決。

北部的哈里亞納邦(Haryana)今年7月也曾傳出類似案件，一名飼主控訴，他所養的懷孕山羊慘遭8名男子集體性侵，山羊後來下肢宛如癱瘓一樣無法行走，慘死後引發當地民眾憤怒，還有人在網路上發起#JusticeForGoat活動，要求警方嚴懲惡徒。

印度佬條撚 咩窿都可以插得入

印度佬係咪見到四隻手腳嘅動物都會屌

百里香被多名連仔輪

正皮是比個標題

牛B死了!666

姦女人就無野
姦牛就憤怒

見窿就隊 都痴撚線嘅

真係牛b死了

印度女人真係慘
牛比人搞就有團體出黎要求捉人
女人比人姦殺就無乜人理

牛>人

牛B！

#JusticeForGoat
好痴線

神牛都屌